有冇辦法可以再UNLOCK個科技樹

現時前排裝備已經達到免煙免椒既效果
棍大概係減半
但橡膠布袋海綿都仲係未解決
有咩物料可以完封呢三種彈?

避彈衣

盾陣?

應該話有咩一般人都買到的野可以CUSTOMIZE黎擋彈

暫時真係淨係諗到自制長盾

一係好似狗咁 full gear
但體能消耗好大

你估打機咩科技樹
番屋企啦搞咁多冇意義既野
完全睇唔到邊個位會成功

全文習武操體能重要性

其實已經內戰級別
考慮買非管制嘅正式軍用防具好合理

有無可以摺埋既鐵片放係盾上面?

俾人爆頭呀撚樣
你死左去邊呀鍵盤戰神

Wargame避彈衣減唔減到傷

迪卡儂Model公仔着咗有鉛版嘅戰術背心

冇用,
因為item 防penetration
唔係impact.
一樣痛到hihii

WAR GAME裝備再改裝有冇得諗?

最少要有護腕、護膝、手套

減到，但好難帶出街，太大件，好難收埋
同埋包唔到手腳

而家個差距大概可以用清兵同英軍黎類比(實彈唔納入討論範圍)
當然我地係紀律同戰意高昂啲既清兵

反而進攻要有改善

睇live d木板盾覺得可以加多兩三塊厚身d

戰術背心加板

6分木板都得打穿
應該要用複合材料

主坦: 長盾陣
半坦輸出: 圓盾

講埋D 三毛論調

起一起你底 原來係人生失敗者

收撚皮啦你

簡單答你用木製盾牌膠製盾牌冇用

浮板比較有用， 唔係軟嗰種硬嗰種

唔怕重嘅用鐵盾

牛頓流體背心

唔洗完封,擋到下無咁痛已經差好遠

岩先元朗個到,有人成功用自製木盾檔到
但個檔穿左個大洞
人無受傷,但都往後推左一下

你預可能只可以檔一野
岩先元朗已經有實戰既結果出左黎
檔一野,就穿左個大洞

可以用5mm或8mm膠片代替木板，popo都既盾都係膠片做, 新田地街可以買

砧板點睇？

堆沙包,挖戰壕?

會唔會太細？

遠攻方面 漆彈如果係海量咁掟
個壓力應該大啲 亦有利短兵交接

兩塊木板夾一塊浮板？

個種唔係普通膠片

課重金做呢個
防火布痴完之後用兩塊木板同g clamp 夾實佢

唔想煩用炭纖維板

警盾同警隊裝備?

打中一樣可以令你痛到HiHi

又有柒頭衝出嚟畀人 BLOCK

木板都幾重

救生衣得唔得

防火布可能五金淘寶都有賣，但要事先用木板貼

慢慢去寶寶search 防彈板 25x30cm，有不同防禦力，少少地咁買送落嚟，運輸填膠板。

係膠或者木板基礎上 用螺絲修D金屬薄片 work唔work

我完全睇唔到你不論做人做狗有邊個位會成功

長既架地下 重都唔大問題

遠程兵？

防彈板香港受管制，防火布加木板可取，可以家裡自製

係 細盾都還可以
不過又防唔到彈
長盾肯定重過電單車

浮板，海綿？
延長接觸時間

用PC 膠片 TB有賣 好過木板

大量細盾代替長盾？

鈦金屬平底鑊$368一大一細，之前sogo感謝祭買咗

一定唔得 係子彈 唔係一般打擊性武器
你講呢d材料 一打就散開

盾面上一層3M銀色膠紙
得唔得?

直接解決方法

近攻

佢地又係盾同棍，我地又係盾同棍

但我地人數多佢好多

Wiki 指PC是防彈玻璃上的塗層！！

/It can be laminated to make bullet-proof "glass", although "bullet-resistant" is more accurate for the thinner windows, such as are used in bullet-resistant windows in automobiles. The thicker barriers of transparent plastic used in teller's windows and barriers in banks are also polycarbonate./

如果夾係兩塊木板中間呢

佢地會攝兩個槍手喺盾陣之間

亞加力膠既抗物理會唔會好d
對比起木材
見到ptt有人咁提議

狗開槍不會通知，也會橋上開，進攻不一定奏效，而且開槍震懾力量挺大，只是一兩位義士勇字當頭

狗盾陣中間有雷明登

另一點
一塊盾同一點要連中兩發既機率其實超級細
只要盾量夠多
就唔怕消耗

其實可以，但自制難度高過木板
需要電鑽

Pish

google SPACED ARMOUR
e.g.

推

唔清楚

唔重咩？

其實盾緊要過護腕果啲

盾拎黎頂子彈
護腕果啲埋身用

擋唔到穿透類架

記住要用PC膠片, 唔係亞加力膠片

但啲狗同人咁貼，佢地會唔會冇咁易開槍？我唔知

與其要諗咩擋子彈，不如諗下點樣以攻為守

「中學就做毒撚
人地就船p 又飲酒唱k 又拍拖 又大班fd出黎玩出黎wet
我呢 拖又未拍過 日日放學番屋企

Ive 畢業出黎做野
淨係得番做野
人工又低 番6日

人生仲有咩意義」

人生好失敗

可以組成3人小隊，趁剛開完槍時以箭頭形狀破陣，2人盾陣護兩邊，1人衝前主攻槍手，其他人正面助攻牽制其他狗。

其實佢描頭描腳嘅話盾都擋唔到

似乎可行

比起鋼板鐵板 生粉水放係身可以入咩罪

參考戚繼光

用暖水袋裝住?

popo膠片是不是纖維膠？擋不擋彈

係，岩岩google左，應該係PC膠

呢把遮有冇得諗

你返屋企打飛機啦

救生衣

貴！布用碳纖做？

所以你咪生存咗廿幾年都冇回憶囉

遮其實唔係防具
呢樣野由雨傘講到而家
但純粹係就手所以先咁多人帶

係 除非你個盾好似防暴盾咁密實

lol防暴盾是用Lexan做，wiki一下就是PC，要查查是什麼PC。

講真 操好啲體能先 班狗起碼都有操開先 佢哋攰都可以換過一隊人頂住先 但係我哋冇 勇武派真係要操好自己身體 最好就去學拳 提高體能同時提高戰鬥力

列陣(井形，8包1司令)，
應對變陣(方陣中空請君入x再左右包圍，3角鐵馬排陣)，
訊息傳播手法(舉顏色旗仔)，
有節奏既士氣鼓(分別係抵禦，進攻既節奏)

木版著戰術背心？

咁撚易就比你擋到彈，打仗就唔會死人啦
真係要擋只能夠由材質落手，17世紀既火槍都話用厚濕布就可以擋鉛彈，現代就算啦

我都睇唔到你老母生你警黎有邊個位會成功

想到擋風玻璃

我地可唔可以都整遠攻？彈弓呢？

你覆哩個post又好有意義同埋睇到自己會成功？

練好陣式好過
前線盾陣
中排遠攻
由其是速龍衝即刻掟嘢
速龍冇長盾擋
一畀嘢掟中就退
次次都係咁

另外黑警長盾最硬淨
咁最脆弱嘅咪中後排囉同我地一樣
要對付唔係冇辦法
人人都知嘅費事係到講

個盾拎唔拎到出街，拎到出去點樣避開啲狗都成問題

碳纖點加工

烏克蘭真係多得有退伍軍人帶隊
香港人下下都要靠自己
仲要支那係鳩唔係都embargo

防penetrate木版同食曬大部分impact

Be water，不硬碰。

食雞

用海棉浸非牛頓流體應該夠哂硬又平民易買

Emp

用竹席係外面加多層？

WIki: PMMA's (亞加力) impact strength is still significantly lower than polycarbonate (PC) and some engineered polymers

漆彈，奪去狗狗的視野能力

老實咁講
民用物料呢個字已經話左你聽有個極限
勁既都叫軍用, 已經禁曬/ 控制
只有以矛代盾咁升級, 自己諗下合唔合理

仲有通訊方面 起碼都要有walkie talkie 靠電話真係太低效

啲狗full gear長盾，你掟磚佢都頂到（除非極多）

彈弓更加冇威脅

用PC夾板加防火布？？

今日狗盾都包哂保鮮紙

木板+鐵板釘埋一齊有冇得諗

暫時好少, 唔中面罩

用長竹破陣

重，只能慢推

好脆弱

你咪就係你老豆老母最失敗嘅例子囉

永遠係進攻既一方
應該要解鎖攻擊能力
我地唔點高防禦 點高回避

其實最易打贏係練好游擊同近攻，圍鳩啲速龍

如果係普通前線對陣冇咩贏面，對面用槍冇計

AB膠(環氧樹脂)加紙
紙+樹脂+紙+樹脂...咁
整夠十幾層
硬到仆街

唔知頂唔頂到

中間夾一層彈性物料？
板｜｜彈性物料｜｜板 咁樣？

聚碳酸酯

第一塊版可以disperse 粒子彈既energy, 減低子彈既penetration power
兩塊版中間一定要有空位

Lexan, 新田地有,唔貴
其他資料自己搵

unlock得幾多？ 依家班狗睇撚死你唔會還拖，追撚住你嚟打

今日有塊木板畀人打穿咗??

主要係勇武派精銳既人數其實未必多得過啲狗

鐵+幾層紙皮有無可能?
或者鐵+木+紙皮

不能擋實彈
popo盾係用laminated PC, PC片與PC片之間有特別膠水痴住(好多層)
要有特殊器材至做到

善用智慧同科技去解決問題, 係人類既專長,
如果唔係, 人類演化出咁大既腦部做咩?

其實係

只係和理非最方便拎出黎捐

物理睇 如果 有彈射過來彈性物料會比人"射"走部分力（HARMONIC MOTION）

呢隻係厚個款，應該比普通夾層木硬
同埋呢個可以圍埋腰
我唔係suggest 用以下呢款

重

升級升級升級
課金義士防具

沖浪 橙色個d救生衣

舊banner

點解咁強調防具呢？
係因為冇受過訓練既人基本都怕痛怕流血
只有降低受傷風險先會大膽
而且而家班狗阻急救兼打記者
我地唯有加強自保能力

但係太重又會消耗體力？

不對稱戰爭 應用 不對稱戰術

電腦機箱 背面塊版有冇得唸,可以用兩塊

如果熱熔膠整盾會否太高難度

如果玩到咁
要係台灣果邊入口軍用物資

前浮板後木板有得諗

戰意高 紀律就唔敢講

仲有真子彈 只怕萬一

就地取材
紙皮濕水，幾塊應該掂
起碼可以大大減低傷害

止汗劑

買EVA膠貼盾

好撚重呀ching

開始有人討論點整防彈盾

本身想咁講，上面加層花士拎，化解打擊傷害

6分木板加塊鐵片做盾已經夠

木板後面加層白鐵點睇
即係以前做白鐵信箱果種
輕得黎又夠硬

唔好再set road block 啦都無咩用

路牌龜陣+全面hit and run

漆彈？起碼廢左班狗個面罩同豬嘴先
可以人手扔或者進化買漆彈槍 但好貴

火攻啦到時dklm

用duck tape完全包實

其實主要係減傷...
上得去嘅同伴真係唔驚痛

yesssss 我second這個意見

推認真討論

Winter on fire

kevlar 布？

浮板兩邊木，加大防禦範圍，浮板擋唔擋到海棉彈呢……

不如直接帶個鑊

已經用緊啦

單浮板唔得

電單車保護裝

要開攻擊科技樹了

注入隔層碳纖板最好整成盾 不過比較貴同埋比較麻煩
或者用d冇咁易穿又輕既材料去裝住佢綁係身或者手腳
比如condom
利申鳩吹 未做過實驗唔知幾重

自制防具啦
兩塊板中間夾個有避震功能GE野
彈一射板就即爛 要有野係中間吸左個衝力

戰神? 乜咁睇得起佢呀
keyboard loser就有佢份

agger 要多d方法

要再廣泛啲 唔係淨係apply落死物到
建議equip落中線做遠程
但唔建議做膠袋裝 太易tk

實彈就冇可能擋到，衰D講句，等死

升攻擊力同指揮力好過la
投石技能樹, 火攻技能樹
突擊小隊協同攻擊技能樹

大佬成幾百J一野射埋來 你著咩都死
就算你擋到粒彈 你身體內臟都會受內傷

木上面痴層鐵片得唔得？

防護服唔可以淨係靠硬
當衝擊力高於物料硬度就會變脆
要係夾層中間放軟物料，做緩衝作用，即係唔可以完全吸收衝擊力都可以分散衝擊力

仲有要解鎖主動攻擊

全硬盾個人會食哂衝擊,要有BUFFER減衝

邊個等死先

火攻係純粹有冇人敢

鋼板做夾心層

電單車用個啲唔會好重但熱死

AGREE 膠類有彈性GE野

右下今日見有人著

盾係消耗品
帶左出去預帶唔翻去

中槍果個，不過班龜都係

1mm不銹鋼包木板
唔會太貴

投石都無
其實要多人做, 多到分唔到係邊個黑衫做
大家就會一齊做

睇到塊木板頂到下
木板前面加EVA膠做緩衝有冇得諗？

光復香港，時代革命

左下打錯sor

改裝吹氣救生衣
吹氣嘅可以方便收納

我只能夠話我好欣賞周瑜
但唔係咁多人有讀三國正史
依然係會對周瑜既演義形象有成見

Decathlon嗰個鐵片背心係咪for sale㗎

鐵片無撚用架
一打就穿
鐵要夠厚先檔到野
仲厚就好重

談笑間 檣櫓灰飛煙滅
呢個係我對周瑜既形象

說好的魔法師呢

狗已經無可能再升級武力，我地要諗計解決而家最高既武力（子彈）

今晚727有兩個情況嚴重，希望平安無事
所以頭盔、盾好重要
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

成功申請玩單機連登

純討論，如果係甲前面裝有卸力既材料如何。印象中電視睇過，水啦膠啦，都有好大效用。複合幾層既情況下有可能擋到

見咁多盾topic諗到啲嘢
聽講旋轉圓盾會對持盾人做成大傷害
除非佢及時放棄個盾

你著到咁 肯定俾狗打先 所有護甲第一件事要考量係低調 唔係俾人集火死

拋磚，咁樣有沒幫助？

滑浪板？

前便海綿（浮板）後便木板加埋應該唔會打重又食到d力

大陸d坦克點拆

你估個個學生有錢買噤貴嘅裝備

應該金屬係面果邊
金屬有延展性，俾子彈打中會凹然後先會穿
如果係複合板嘅話，成個打凹範圍背後嘅木板都會承受衝力
如果只係木板嘅話就得子彈打中果一點嘅木承受衝力

今日有人係咁著啦

唔知點解諗到救身衣

加係木上面有冇用?

咁 鐵-浮板-木板 咁???

煎pan？

Ikea 砧板？

pubg玩多左？

迪卡x鋼骨遮擋到橡膠，不過係上星期既事

利申：睇live見到

想知 幫推

當呢三隻野都冇效 對面就會再提升武力
水炮車 聲波炮 什至實彈
下一次就會好大犧牲

要分工
同埋陣法 你睇啲狗就知

要知己知彼

可以換左入面即料，用防護性更好既，重點係成本低

行李箱？

Carbon fiber and honeycomb/ foam
只有自製, 膠水難入手
用Kevlar 都得
不過Kevlar 真係用係避彈衣度， 唔知會唔會犯法

水槍射到佢地成身油，一開槍有火花會自焚

講真而家大家啲基本裝備已經唔算太差
佢哋要射人嘅 都係揀啲冇嘢遮住嘅射㗎啦
一定有人比佢哋射到
呢分鐘提升自己嘅裝備加大自己嘅負重反而會有反效果
講真建議所有嘅勇武而家操fit自己
仲好過諗要咩裝備先

有!!! 睇過有教學

用鐵片,厚書同大塊磁磚
但唔記得個組合次序係點

Fibreglass

Youtube好多片係擋到子彈

Push

又要方便又要輕又要硬就唯有係碳纖維
咁碳纖維貴咁就唯有用紙代替
呢個既唯一唔好處就係要自己整
同埋要等一兩日幹(快幹型)

主動進攻最重要
單單係主動用磚已經會對狗狗做成好大心理壓力
例如今日咁樣

我諗緊嘅係木板只係用黎減低子彈打落去嘅速度
因為見拎木盾都擋到下
鐵果層先係真正保護自己
開放討論 我覺得呢個組合諗得過

重，唔實用

炭纖維好撚貴

this is hong kong

重點係難以加工

係時候升lv

一言驚醒夢中人

鐵片+海綿+吹氣枕頭擋唔擋到?
最重要夠輕

請入黎 遠程單兵武器 需普及化

重點係主動做一個3面團攻既火網
基本上狗狗只會退/同我地對射唔敢攻
亦可以單面主動投石
引對方落入口袋戰術

[強烈呼籲]極希望港鐵車長計劃係黎緊既日子罷工

應佢都整臭隻手指
算啦Ching

我都完全睇唔到你做人會成功

盾一係勁厚嘅板 一係不銹鋼
而家玩一定要護好個頭
有安全帽都無撚用

利申 今日發夢比人爆頭

Bullet Resistant Armor

易梳臣有冇得諗(五金鋪有售)？

其實國師果招擋唔擋到像膠彈

迪卡農果件大野得唔得

如果加塊冷氣機燕梳臣上個盾度有無用？

我想問，如果幾層木板夾埋會點？例如第一層紋理縱行第二層紋理橫行第三層紋理科行。

淘寶有真碳纖板
平板加工唔難

pish

beyond 再見理想：
幾許將烈酒斟滿 那空杯中
藉著那酒洗去悲傷

喼盾擋到開山刀以外既冷兵器
熱兵器一定唔得

開槍日常化既今日
一定要開始每人有盾

Nokia

盾陣可以 我地人數多 鬥推會贏 解決材質同量化就可以

多謝推post
點解大家唔直接block佢

缺點：重 、貴

四眼仔用泳鏡成日有霧氣可以點搞

燕梳臣好似係防火同好韌

跟本頂帽要首先升lv

搽一層薄 冇水既沖涼液

要幾厚

一人帶包麵粉去灑

對家嘅盾？

幫推！

如果水槍加有色顏料混水呢？

你都要夠厚又停到粒彈
有番咁上下厚度就已經好撚重
咁我不如直接上鉛甲仲高防 又冇咁阻礙郁動

拎滑浪板去上環滑浪算唔算康樂活動

打中手同腳一樣係痛到仆街

買電單車或單車隊用果d, 最好有team 係高處通報

Up

日本仔技能點全部點哂落攻擊度

以上條片入面出現左長形物件、每人拎住長條形物件、同埋一車車既碎固體物件

應該話好彩係法資

你個三毛，一陣逼到啲人打遊擊戰你就仆街。你上司一定怪你

絕對唔係好重

地獄式組隊訓練

我始終覺得值得一試，硬係覺得擋到（純粹覺得），但阻礙視線同降低機動性就係真

可以試下吊雞車墊腳果d纖維版 平既好撚重 貴既冇咁重

失敗味太濃,唔夠革命味

你搵D旋律比較激昂既先係革命歌

71有人講過個外國個造法,但係一時唔記得

避彈衣再塞防彈板 會痛 但係吾會出現完全無行動力情況

即係防彈衣過唔到海關？

地獄式一時三刻承受唔到
我覺得佢哋去打拳仲好

應該調轉
咁多頁唔知仲有冇人睇到

個結構應該要外硬內軟
前面防penetration, 如果唔想跌板，其實幾十層濕左白膠醬既報紙都好難穿到
內籠要防impact force，要啲有緩衝既，最平既材料就係發泡膠啦，實際操作可能要有人將塊發泡膠用布包起再「聯」起佢，咁會耐用啲（因為發泡膠會慢慢甩）
再安全啲就最內面加多塊硬既防穿透。

前面一定要夠硬，後面一定要夠軟，粒彈先會可以郁到前面果塊，再帶住塊硬既和後緩衝，再撞到最內面塊硬既。
日本做過實驗，幾百joule既真彈，24xx張紙可以stop
布袋大概係百幾，有呢件裝，理論上擋到，就算擋唔到都唔會受重傷

優點係平加輕便

利申學術研究

Polycarbonate 聚碳酸酯 poop頭盔個面罩同盾都係呢種物料做 應該擋到 防彈玻璃都係呢種 。

另外係台灣搵到個網有賣popo用緊果款頭盔 唔知有無辦法買到 👇🏾

去練下體能已經好好

我唔支持暴力架,單純欣賞音樂

唔好玩啦 咪開post講L左war game野係玩具囉 你覺得有冇用？

就算你係買真既vest，但冇入面冇防彈sappy/防破片膽，你都只係一件有molle既尼龍布

你試下係市面搵唔搵到一塊防彈sappy 再放入啲玩具vest咪得

唔好話防彈，實心、夠硬既war game玩具sappy你都未必搵到

現場其實上唔上到網

如果整唔同夾層？
木+瑜珈墊+木=食力+緩衝

其實狗嘅長盾係攞黎推進 打嘅係後面班狗
或者我地可以參考下

防嘅時間換長盾 攻嘅時候用小盾

應該射程遠先擋到？

架警有道德有底線
香港班畜牲冇

鏡擋閃光有無用

進攻係最好嘅防守

果班農民,上一代有份打二戰
而且果時已經去到示威者比人打死個程度

上唔上到網係其次
最重要係資訊量太多

入面加風扇

啲狗對住個頭黎射

要用有加密通信功能既walkie talkie

今日啲木盾，厚係夠厚，但單層太脆，頂唔到海綿攻擊。可以改用薄一半嘅木板，用兩層，四邊用雙面海綿膠紙，中間用玻璃膠固定，玻璃膠有彈性同拉力，可以吸震同阻到海綿同像膠攻擊。

我諗都係 如果好似今日西邊圍村口距離未必得 上星期都有段距離 擋到兩粒

A盾？
今次木板盾都夠頂一兩炮
其實夠用 係再要做一批麻煩

即係需要一個前線專用channel
剩係發放指令?

草船借箭，用對家嘅盾最有效擋到佢地嘅子彈又零成本

佢哋解密要幾耐啊

搵人聯絡下佢

兩種大方向
一係就升護甲
但係升咗就要練體能
一係就諗辦法係把遮頭度加簡易穿刺型組件
未必真係隊得穿盾但係最少可以增強殺傷力

要用埋暗號

打機咩屌你

火火弓然堯單

拎佢黎閘人應該好用過當盾

痴鞋底塊膠係木盾度點諗？

即是討論對策
每一個位置嘅現場情況都唔一樣
我哋一定要夠全面先可以作出最適當嘅決定

其實係咪錯左思路？
應該係要拉開距離打游擊，唔係用盾打緊身戰
係要升攻，唔係升防？

綿被大陣 拋過去 纏住佢地又得 擋子彈都得

P.s. 效法台灣

其實趁佢人少又未齊裝，成班兄弟執佢地兩劑就走好過啦

重點係隔一段時間要轉暗號

大家點用我唔知呀
我入錯post咋
本來諗住覆marvel post

個紙用國旗print會點

你地覺得見佢地人少就即攻好唔好 因為次次都比佢地人齊 先打 我覺得點都難打d

銅版好平!老淘有,再唔係1-1.5mm 銘版旺角,大角咀有

消防衫，其實套消防衫無論係舊嘅Bristol定係新嘅PBI中間都係有一層好厚而蓬鬆嘅物料

不過夏天我估玩唔到四個字就會收皮

其實進攻可以更多元
事關宜家多數守 如果夠兄台組成游擊隊就好好多
今日都見好似有游擊團體跡象

個人覺得呢首都幾好，士氣夠高昂

尋日喺樓下捉到好多老鼠

想問濾罐一般壽命係幾多？

貼多次

如果要討論就要tg group
但打字好唔方便

人地用槍點都遠過你
加上佢地圍堵行動
你無乜地方可以退

發夢6cm木盾都要同隊友輪住攞先keep到體能

滑板
唔上架同轆都算輕

前排要拎盾
後排可遠攻

盾一定要有弧度

我建議起多個通訊組
負責派發Walkie同埋製作暗號紙

其實要升級一定唔係防裝 係遠攻手段

你都識講人地full gear 體能消耗大

就係睇下有冇人敢玩雞尾酒

有諗頭，但戰壕係扒起地再用槍
而示威者係企喺度

拖gip入去

最起碼要諗下點防速龍突擊

由非牛頓流體角度入手有冇得諗?

膠樽冇水蓋扭實，排整齊，痴上盾?

想問下3m 隻1621防唔防tg

整左個，十幾公斤1300高

行李篋當盾
同防暴盾一樣都係polycarbonate

細細塊鐵皮用電工膠紙痴好，捲埋，隨時加固?

搵D工廈巴打 整D野出黎

加密?

上到，但無人有呢個空閒，同埋資訊太多，好易混亂

咁又over 咗

對方嘅防火衣其實係咪頂得幾秒？我睇過好多youtube介紹防火衣，一件防4秒嘅衫已經好巴閉

我地都近喇喎

速龍真係無改錯名
鬼鬼鼠鼠衝上黎打之後就走

師兄我買左，可以用刀放曬裏面啲沙。之後輕唒

個人見解：工用頭盔係防空裝備。正面對敵，面部保護都好重要。

好危險 唔好學

電單車裝已經係民用接近最高規格

對熱兵器基本上無解

只可以講抗爭手法要變

今舖要出動戰狼三百先搞得掂
THIS IS SPARTA！！

kevlar plate
只係一塊纖維
穿透力愈低
效果愈明顯
入口冇限制
外國警察有專用版

呢幾條link有賣

對面物防高
要出魔法攻擊先得

聽個fd講 佢話可以用梳茜整盾牌
梳茜又叫電纜托盤 英文係Cable Tray
有多種尺寸 係地盤工業用料

梳茜本身已具有一定防護能力
而且有好大擴展空間 包膠紙海綿木板加強又得
斬開成兩件方便攜帶 用既時候搵角鐵駁返埋做一塊大盾又得

香港依家好危險，出街隨時比人打，呼籲香港市民出街戴頭盔保護自己

邊度買到

仲有，一定要著安全鞋，防滑又夠硬淨。

有埋design link
可以參考下

好多人都想帶 但問題係咁撚大唔知點拎出街 實比龜逗

夾板

小弟覺得「和理非」每人一支 laser / 閃光電筒 已經係未來須要。

電單車甲

緊係最緊要昇左前線個盾同頭盔先啦，防都防唔到打條毛 一出子彈就要退 ，圓形盾可以就地取材拎路牌 ，其實每次搶狗盾最好 但難道高

1:15
威力同而家D狗應該差唔多

認同
而且遠攻輸出會安心 d
唔敢上前線嘅都可以幫手

大角咀啲街舖有，但一般都係鐵做，太重，太笨重

可以加入鐵片係本身概塑料前，應該可以頂到遠距離射出既橡膠子彈

1:15

夠唔夠大

麵粉俾啲狗
開槍會唔會塵爆？

利申學術討論

怪唔之得你人緣差啦
你既人生咁唔成功有咩資格批評人

Agger
解決曬啲問題 仲要唔太重

火攻炸藥都未出

淘寶

真子彈係鉛彈頭，鉛其實好軟，只要口徑唔太大，鋼鐵就已經檔得到，如果唔係點會有另一樣嘢叫穿甲彈

又大

俾錯負皮sor

you mean 豬嘴?

Ys

點帶住走

加d彎度? 等發射物彈開? 夢到牛津話咁樣會食少啲力
利申 9up

最大問題係貴野點安全地拎走

cheap野/即場整可以減低離場後俾龜逗嘅風險

雖然全部都中國製造
但起碼未坐地起價/收埋啲嘢唔賣

Btw 啲員工有啲幾好人同盡責

只能諗啲著上身嘅嘢

好似係計吸咗幾耐

如果你今日先用就應該未用完既

放落個密實袋 用埋聽日

唔好淨係係連登問，要向全世界發問，吸收唔同經驗，如有翻譯的話..

我覺得可以整到煙霧彈咁樣揼過去，等佢哋自己唔敢開槍效果可能仲好過汽油彈

電單車甲

100幾200kmh炒落地都擋到

又block多個笨柒

拎到幾厚就幾厚

係心態呀
根本好多人裝備好好
但一見少少彈出現就向後直走，仲要叫其他人走

而家我地就死

實彈可以用10mm以上鋼板嚟防,但係一定要放地再加兩個碌,
即係ikea 車仔綁塊10mm鋼板係上面,
但係會好重,所以好麻煩

綿花加厚加水有無用？

塵爆係要有封閉或侷限空間作為先要條件

未有實物好難討論

食屎啦屌你老母

越野電單車手著果啲護甲
tb好似百零蚊
香港買應該唔平

路牌改造

Polycarbonate
防彈，輕，同易買到

用浮板得唔得?

推
黑警冚家剷

用夾板，唔好用大芯板

硬膠盾

強化木板： CFRP Sheet + epoxy impregnation resin (eg sikadur-330) 包番保鮮紙
好處：輕，易買到

N展撚

有無考慮過屈戰術？咩都唔識，但老土咁諗引戰+埋伏，陷阱之類有無得諗？每次見義士被打都極心痛

賤種你全家生CANCER啦講咁撚多

其實前線成日爆頭, 真係要考慮帶電單車頭盔加全身甲

玻璃易碎
但長盾係膠

我覺得始終都係即場整盾好唔方便
選料少好多時候睇落擋到嘢就即場用
自製又怕未到已經俾狗逗
選料問題要再諗諗

見到有義士著 防護效果應該幾理想

阿加力膠板痴浮板係上面
要幾大塊都整到啦

你啲咁嘅廢物就唔好出嚟吠la

最重要係睇入面塊板
市面唔會買到防彈鋼板

前線義士已經升咗唔少lv.

仲
香港市民仲未接受到火攻

其實有漆蛋，雞蛋之類嘅可否考慮左先

你打飛機啦繼續去 出乜聲je 廢人

換左做甲

木盾前面加浮板點睇

其實直接網上買個堅盾會唔會好D？

block左條五毛啦 利申block開

2:29有冇用？

防陣板我整，俾料同工場我，兩日幾件

隻狗狗好得意呀傻傻下走咗去嗰度

木盾後面加海綿？

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

超攻擊性武器：炮杖，煙花
輔助級：顏料
再唔係掟易燃既（油），掟落佢地槍到就唔敢開槍
控制類 老鼠膠 漁網 aa膠
化學品我唔建議住

字典

係囉 依家好似你人生咁失敗😢

係 所以我支持全民電單車裝
但刻意整個盾黎擋子彈就唔洗個個都做了

上面有位巴講得幾好
你擋到rubber下次佢就可以用更高規格嘅firearm
當前線擋到 佢射鳩後面嘅話實重傷

雙方裝備實在差太遠 唔想見到前線受重傷

我地抗爭模式習慣左挨打
進攻亦只流於鐵馬衝同掉野

進攻點變我就唔講啦
其實大家都明警犬弱點
同過好多人講

你集中人數佢係好易搞

試下當日二百萬人係分左去十八區?
佢根本應對唔到

共勉之

上次去揾唔到嘅 係咪收埋咗

夜晚班狗會用強光照人同記者
如果每個盾加一層錫紙做鏡既作用有冇用？

乖啦。去返打飛機啦唔好講咁多野

我睇直播椒彈用直遮原來夠擋有D意外

外層用彈性物料吸收衝擊力，如果唔係個木盾好快爛

屌你老尾衝出黎柒 搵方法開定新ac 啦柒頭皮

用白電油啦
直接ban哂佢所有火藥類武器
不過之後實出水砲車

duck tape 帶4-5卷出去
咩情況都好用

一定係用手擋，電單車頭盔塊比人射兩野就碎，D碎入眼仲麻煩

其實前排一直用生命值硬接
只係升lv多左血，裝備已樽頸

反射率應該唔高

跆拳道 護甲得唔得

因為椒彈得10幾J

太硬太厚 唔方便走動
同埋唔貼身好易比人捉到

重到傻，又唔方便。

水槍射火水
如果對方開槍有火花

推學術討論

木盾面頭加兩層yoga mat 或者其他軟性物料

搏班狗衝個時仆街，可能個地下好滑？

進攻有難度
因為D狗都係放tear gas同我地保持距離
遠距離攻擊我地

諗左防守先有得攻

宜家出槍就迫住退

諗到野防到彈/減輕受傷就可以攻或者迫啲狗升級

其實大家一直試緊水溫

近2次 （721同今日） 開始見到tg已經冇撚用

前線可以反推

有沒試過 天羅地網 用大網 網住

我之前有諗過唔方便 人哋話電單車甲性價比最高

淘寶買4.5mm鋼板，可擋G17

軟避震果陣果層 可以試用 白色珍珠棉，25mm厚 1X2M $140，極有韌性，好難好難爛，容易塑形。

常用於貴價電器及易碎身包裝上。
Mk 某條街有好多間舖有。

btw 睇youtube 見過
買D最cheap嘅瓦仔磁磚做夾層，瓦片會吸收動能破裂，仲要細塊碎片照樣可以吸收部份動能

太薄會易刺穿，對外一面要加木板腳板。

攞去討論
連防彈內膽12kg重

您知唔知會好重，擋實彈唔係啦，
但可以五金買鋅鐵板鐵皮，擋棍 橡膠彈。

其實解釋到警犬點解唔夠示威者打

薄鐵片+玻璃纖維板啦

今日著埋出嚟，總大約1.5Kg重，都重嘅，當練體能係除出嚟換裝麻煩

講擋子彈就諗鋼化玻璃貼

sorry 即係鐵路牌都唔夠擋?

我明白你只係半開玩笑
不過都比少少建議你：
發表意見時可以用比較溫和既方式
盡量少用批評既語調
會冇咁易中槍的
共勉之

記得以前有外國節目講過呢類野
有show 過以前既防彈衣入面最cheap 可以係放幾層瓦片，外面係類似軍用級既尼龍物料
唔係作為吸震，而係承受個一兩次既致命衝擊就condom 左佢，受到射擊後會代為粉碎令衝擊力對身體既損傷盡量降低

低配版可以用紅白藍包d 咩...?磚頭...磁磚...?
又點先可以係現場製作得黎令d 尼龍布拉到最大張力...

迪卡儂有衝浪板差唔多成個人咁高
衝浪板質地有緩衝作用
前面加裝木板應該擋到子彈

浮板**

可以試下用白色膠鉆板做最前果層，PE 料特性輕同抗鑽，用到HDPE 就更好。下面加一層粉紅色 / 粉藍色發泡膠，再墊木板。應該耐用頂到下啩

6分板面加鐵皮
小巴地板果d
100x40/60cm
1排主力盾前進
可傾側身體面向前
可連成一片牆向前推進
2排主力向前攻擊，拉住1排
3排反手/孭住盾向背 推住2排前進

位置
唔好俾制高點響背後
多企天橋底或者遠離天橋
天橋要有防衛樓梯倒油

我見外國人係甘做既

膠砧板，點睇？

方便d既瑜伽墊倆張包住自己身體同手

咁上下款，有碌呢？

凱夫拉纖維貼落硬板

木架/木板 夾層鐵網/油布/十字織紋帆布(街頭橫額)

鐵網屈成波浪形 以增加韌性

防具俾人搜到都冇所謂

block 佢老母啦
五毛又鳩 up 打擊士氣

但班仆街會射頭

how much?
1mX1m要幾錢？

搵engine佬搞
連登咁多engine毒l

利申： engine毒l一名

認真 不如試陳雲個盾陣

露營用來幫爐擋風嘅鋁/鐵片？

[裝備升級]想買呢樣嘢

直升頂級武器？

可以嘗試投擲袋裝牛奶 一黎夠臭二黎整污糟佢哋副鏡

冬天就得。。

暫時唸到

頭：頭盔，豬咀，防風目鏡必備
身：雨褸，防液體，顏料，抓取攻擊，有偽裝同收藏武器作用，而且係先烈標記
身2：背心形吹氣救生衣，著雨衣入面，防衝擊（易取得，容易運送收藏）
身3：護手護腳
鞋：鋼頭安全鞋

以上只係又平又易取得既滿裝攻略，重課可以出更好既裝

等你防到既時候佢會轉真槍實彈
記得佢好似有指引話會用高一級定高兩級既武力對付你⋯其實衝下警狗都係行為藝術姐，又唔係想打死佢又唔係想俾佢打死⋯你裝備改良到點勁都唔夠佢入門級勁，因為勇武派唔係軍隊，唔係潑冷水但的確係咁⋯衝擊只係行為藝術，但絕對係有用

server rack 層板 + LAN線

晌屋企做鍵戰算啦，搞咁多做乜春

板墊+木板盾防禦力會唔會提高

我覺得陣式可以unlock左先
參考當年魚蛋盾陣 - 前兩排
第一排直盾
第二排橫盾擋頂
其實已經有d似呢家既最前盾+傘陣

但當年土民前配埋長兵器
有長棍去攻擊
變相不再限於被動
而727亦開始見呢樣野出現
希望可以普及

8mm 記憶綿做到簡單吸震，又容易買，容易剪。

可以一開四 or 一開八，配木板做底。

特別剪裁成龜背，一開三or 四左右。

利申：小小的產品設計師

Body armour + plate

淨係買armour 無用

以後示威可能要著到冰上曲棍球咁

打橫護肚 打斜護心 共2條

我記得槍街有間鋪裡面係賣軍服 避彈衣 啲避彈衣嘅膽可以拆出嚟 換砧板

面加片鐵皮，小巴地下果d

係宗教歌
之前覆過一個post

可頂150J$120 2.5KG 2.5mm

有鋼板頂到都無乜用
本身設計係保護vital organs
打手腳，肚 一樣係咁傷

大自然係我地嘅朋友
例如跳蚤‥‥一隻都可以痕到人死去活來，放一百隻嘅話真係痕到難以想像

(所以要黑旋風防身)

曲棍球防護裝備，但開槍未必擋到。

之前講防具用浮板得唔得？

同埋唔知點解會諗到用枕頭
但枕頭其實真係好卸到力（有機會卸到子彈個衝力可以無咁傷，但實際情況唔太肯定）
但缺點係唔知可以點固定到係隻手臂到

或者大家一齊諗下有咩物料同枕頭做到一樣既效果

#LessLethal 低殺傷力／低致命性武器實測

非致命性武器（Non-lethal）與低殺傷力／低致命性（Less Lethal）武器的分野，在於後者仍具「殺害目標」的能力。影片實測了布袋彈及橡膠子彈對付不同模擬目標的情況，以下為數據對比：

射速（Velocity）：
Glock 17 BB彈氣槍：310 ft/s（英尺/每秒）
布袋彈：280 ft/s
橡膠子彈：426 ft/s（實測數據：1,200 ft/s）
使用9mm子彈的Glock 17半自動手槍：1,220 ft/s
使用5.56mm M855A1子彈的M16突擊步槍：3,150 ft/s

動能（Muzzle Energy）：
本港合法氣槍規定：不超過2 Joule （焦耳）
布袋彈：146 Joule
橡膠子彈：51 Joule（實測數據：406 Joule）
使用9mm子彈的Glock 17半自動手槍：485 Joule
使用5.56mm M855A1子彈的M16突擊步槍：1,800 Joule

即使布袋彈及橡膠子彈的結構及重度設計，令穿透力下降，但如果使用不善，例如描準頭部等部位，仍會對目標身體造成致命傷害。

影片出處：
LESS-LETHAL Shotgun Rounds - What's it like being shot by them?:

fb 見到d 科學數據

升高一兩級唔通用真槍？如果一用就一定死人，著乜都無用，但呢個港共夠唔夠膽？一開槍死人局勢就升級，股市樓巿即刻暴跌，港共食唔食到呢個風險？有裝備唔一定要用黎鳩衝，至少保護到自己，令到佢地圍捕、部署都無咁易，增加維穩成本

至少最前線一定要有

唔識英文，可唔可以幫手翻譯吓？

有post講用雞蛋，一黎遠攻，二黎大熱天整到佢成身臭味，打擊士氣，三黎成本低，而雞蛋望落去觀感唔暴力，唔會影響道德高地

呢個堅好過避彈衣好多
1)易帶，和理非可以幫手送
2)斜身設計，物料唔洗正面擋，可御走子彈嘅energy
3)子彈energy=衝擊力*衝擊距離
佢塊板唔系完全硬，軟嘅地方/好似橡筋嘅摺疊位，可以增加衝擊距離/進一步御走子彈嘅energy
利申: phy 5*, 讀mechan

請每人帶自己gear, 雞蛋,番茄,橙,蕉等等

要大量生產丫叉

每人都帶枝水槍？

推
齊上齊落不受傷

點都好過對家班犬

防彈衣，防彈頭盔

買塊鋼片加入去

防具的外形如果設計到好似傾斜裝甲，理應可以跳彈。
但擺盾陣時，調教盾既角度已經可以跳彈。

應該用浮板 保護心口加肚可以減輕 衝力
手腳就用返之前個d

好似有防霧噴液買

又熱又凍有霧氣？30秒擊退 眼鏡起霧 妙法

push

木板要六分細心夾板

發夢時見到可以用呢類轆 加入三角型物體，易搬動 易撞

屌你老母生滋狗

琴晚啲速龍棍上左水喉戒指
防棍而家分分鐘都未必減到半

買到有破片係入面既避彈衣就得

有冇方法可以好似撞垃圾會玻璃咁撞防線？ 撞加從上掟嘢

離不開要高防就必需重裝既定律
所以操練真係好緊要

光復香港
時代革命

唔知多唔多人係電單車友，但小弟渣電單車安全起見都會著呢d

會唔會有機會實測左個盾嘅效果，之後先擺上前線用？

遮加帆布都可以卸走部分力

隔離post提出用非牛津流體擋彈
但係困難在於用咩容器可以裝住

擋一次 only
穿左會流晒出黎

軍用品好撚貴

2塊3分木板用玻璃膠痴好過一塊6分木板

吹氣救生衣？

如係用熱力收縮膠，中槍後即刻用風筒埋窿
點睇?

wargame背心加內襯 入面多數係厚海面或硬膠（可以另外買或已附送） dummy plate
槍街大把平價呢啲

無辦法 就算真打仗都係無辦法遮晒 一係就好似拆彈雄心咁

係唔係木盾上面綁塊浮板? 尋日睇直播 木板都穿

用Flex Tape痴返咪得

大大力拍落自已肚腩度

講到尾係要前線訓練

遊行可以無大台 但係勇武一定要有人帶住

Flex Tape

人地日本人拎嚟擋鐵炮

用竹整 香港咁多竹𥑬 易搵原料
而且人地真係有實戰展示過
我諗橡膠子彈威力應該大唔過古代火熗掛

科學討論：
如果係盾前面加非牛頓流體有冇用？
會好重 但有冇效？

一定要保護好個頭。

一定要用PC, 所謂既防彈玻璃都係PC(不過只係防破片唔防真彈）abs, 亞加力都無用

其實淘寶有保安用既圓盾都係PC, 一舊水一個

$19 背包塞泡泡膠？

幾塊木版串起，加上濕稻草緩速

轉載網上台灣當過兵役人士嘅想法

one more

狗點著，跟住著就冇死
盾呀頭盔呀豬嘴果d跟足黎做

用露營軟墊痴係D木板上面有無得諗？
輕身又可以射走D力

瑜伽墊

sor，唔識分

我係想話瑜伽墊都得

我上網搵到，你可以睇下

牛皮膠紙

你可以上safari打carbon fiber 1m x 1m price

碳纖太貴可用玻璃纖維代替，但強度會得番1半/4分1

但係都帶唔到出街

用車？

香城 online

我覺得前線頭果一兩行人先有可能要 重甲做坦
其他人反而應該輕裝打游擊
hit and run

即係頭嗰一兩行重甲 加長盾 主力防禦
第二三行用長棍等等進攻

之後突擊小隊生擒敵人
捉返入大本營

小隊以5-7 人為單位
可以避免滲透

前線主力緊密陣型
2hr shift
回 mp

利申：我見其他Online game 係咁

如果可以設計到預製件咁
好似 logo 咁
點睇

Polycarbonate做嘅lexan板夠擋，隻料好韌好難穿，三分厚應該夠做

呢一類電單車護甲， 除咗保護重要部位系護甲之外， 關節 其他部分 係網布，透氣， 通常打底都要著件 吸汗 t 卹， 呢種護甲我都有一件。
有啲款式可以更換唔同物料護墊
如果去淘仔 search：
越野摩托護甲
越野摩托保護
山地車 護甲

做好防護
就有反擊既資本

手足我唔係講歌，係講酒